就是愛台灣！AV女優苦學中文就想嫁台男…已聽懂7成中文

32歲的日本前AV女優乃乃果花（乃々果花），在踏入成人產業前曾用「石川惠理」名字以女偶像出道紅極一時。這幾年來更多次在推特提及「喜歡台灣、想來台灣工作」近期爆出最新消息，在疫情趨緩控制後，極有可能來台工作引發話題！

上圍豐滿的乃乃果花，在AV女優活耀期間知名度不亞於她在偶像時期，受到許多粉絲們喜愛，甚至一路紅到台灣來，而在2016年正式宣布引退時，也讓不少網友十分扼腕與可惜。

所幸她仍活耀於社群平台，不時粉絲們還能接收到她的生活點滴，而與她工作上常接觸的暗黑界權威一劍浣春秋也透露，過去在2016年來台時，她就被一個身穿鋼鐵人衣服的男生「煞到」，甚至於還廣為詢問該男下落，甚至認為對方就是天菜，加深她對台灣的好感度！

一劍浣春秋也透漏，乃乃果花私下多次來台，還曾直言：「沒有比我更愛台灣的女優了」近來他與乃乃果花的書信中文大幅度進展，大約7成以上中文語意都看得懂。近來他與乃乃果花溝通工作時對方驚喜宣布，自己將安排定居台灣，未來希望以成為偶像劇演員為目標。倘若真的成功台來定居，與台男結婚也是相當有可能的事情。

▲前AV女優乃乃果花多次表明超愛台灣。（圖／翻攝自推特）

▲乃乃果花2016年引退讓粉絲哀鴻遍野。（圖／翻攝自推特）

▲一劍浣春秋公布兩人對話確定她來台消息。（圖／翻攝自一劍浣春秋部落格）

揾人埋單

都唔少日本女優 靚女
想去台灣

32 歲攻台有難度， 本身台灣都唔少靚女

樓上what name

小烏

唔多掂

我都好想

有無成名作

你屌彩得啦

依個有follow
高汁
好想搵佢教我做gym

我想同彩移民台灣 兩口子一齊生活

我都想去台灣

台灣是最好的地方

當年都有J過佢
幾大波

我想教佢做gym

如果有得幫知名AV女優埋單你地制唔制

唔制啦 娶左老婆

AV金泰妍